# MINI SITE FABRIQUE SIMPLON GRENOBLE

Créer un mini site pour le centre de formation Simplon de la ville de la promo. **Le site devra présenter la formation Simplon ainsi que donner les informations utiles sur la fabrique de Simplon.**

Un dépot Gitlab contenant votre code source (HTML, SASS, CSS, Images, ...), ainsi que le schéma de votre maquette graphique. Ce schéma doit être au format image (JPG, PNG) et peut être fait soit sur un outil numérique ou alors juste en mode papier/crayon (prendre une photo)

## CONTEXTE DU PROJET

Vous devez respecter la charte graphique du groupe Simplon (couleur, police d'écriture, etc ...). Vous devez aussi intégrer le logo du Simplon.

*Aucune maquette graphique n'a été définit pour le site, vous avez carte blanche.*

Le site devra être réalisé en HTML et CSS.

- Le site doit être responsive
- Vous devez utiliser SASS pour la création de votre CSS
- Vous devez utiliser une convention de nommage
- Le site doit contenir un formulaire de contact, non fonctionnel mais les champs sont validés :
    - Nom
    - Prenom
    - Genre (Mr / Mme / Autre)
    - Email
    - Message (max 300 caractères)

- Les images doivent être optimisées pour le web (taille adaptée / poids etc)
- Les champs dédiés au référencement doivent être complétés (images et meta)
- Vous pouvez utiliser un framework CSS : Bootstrap ou autre
- Vous pouvez utiliser toutes les librairies CSS ou JS que vous voulez

## MODALITES PEDAGOGIQUES 

Le travail est à faire en groupe de 2 :
- [Emilie Cesco-resia](https://gitlab.com/emilie_cesco)
- [Lisa Michallon](https://gitlab.com/lmichallon)

***A rendre pour le 03 juillet 2020 au soir.***